(心聲）你地到底做緊乜？ 咁樣叫革命？ 醒啦！

港大，理大 一戰大家好似唔同哂，損失好多手捉

勇武越黎越少， 現在只係搞下和你 lunch 叫下

最近 和你shop 邊個發起？ 有無諗撚清楚班手捉既結果，有無策略去做一件事？ 點解咁撚戇鳩

係我覺得係好戇鳩既一件事，你屌我都係咁話

第一點 : 困獸鬥 , 入得去只有死路一條，出入口都有狗封住

第二點 : 敵人根本就一早部署好 , 點解？ 網絡世界一早清楚時間，地點

第三點 : 到今時今日竟然重會有人覺得 和平表達 , 就可以令呢個軍警治港，極權之下改變

第四點 : 你話打擊經濟，少效益，成效大？
一間連鎖店，有幾多分店？ 單憑幾小時或一日半日既 關門 影響好大？ 咪撚傻啦，轉頭生意金額就追返，但手足比狗拉就唔同講法，最少48 , 48小時入面可以做到幾多野，我地損失幾多人力

第五點： 咁多個月班黑警已經好清楚我地既行為，我地識進步，佢地一樣識，佢地有訓練，有軍師，有裝備，一定比我地進步得更快，但眼見，我地慢慢退步，佢地好清楚，只要佢地一衝，未到就已經散哂，全部走

所以班黑警只會越黎越過份 , 而我地只會不斷重複被打，被拉 , 我地重有幾多手足可以失去

第六點 : 真係唔該，咪再搞 和你乜，和你物 ， 比你幾和理又點？ 可以得出既結果，每次都有人被打，被拉，但敵軍一點損失都無， 我地次次都損失人力，可唔可以行返出街呀！ 行返出黎抗爭可唔可以，唔好再搞 d 走唔甩，要我地再有損失手足既行動

你可以話 出街一樣有手捉被打，被拉！ 無分別
岩呀，你講得岩，但環境唔同，係有好多方法，地方可以走，打游擊！ 唔同你困係個商場入面等死

死都要死得有價值，之前跳閘都夠戇鳩，好彩損失唔大
今次又搞咁既野，唔好再黎啦！

行返出黎，戰場不是商場 !
比人捉，比人打，還手啦！ 係唔係都比人打，比人捉，點解唔還手，要抱住個頭比人打

見到有手捉，可唔可以救人，唔係散開，我地人一定多過黑警，點解佢地一衝就要散

點解星期六，日，假期先出黎，假日革命？
班黑警睇通哂，只會放假先有人出黎，地點都係果幾個
佢地重兵果幾個地方，每個假期，12點後就會減退，好快就完，明天照常返工

所有部署，行動，全部比班黑警知到得清清楚楚，幾點集合，邊到開始，網上一睇就知

各區入返自己既秘密TG , 慢慢部署啦！

講我就講完，睇完要屌就慢慢屌
你話我鍵盤戰士又好，冷氣軍師又好

我只係給大家一種睇法，我唔想見到有手足被拉得無意義，無價值，每個手足都係戰力，要用係岩既地方，先係最大效益

推

還手，不是等於要你殺

一個正常人，被打一樣會還手
呢個係正確做法，唔好白白比人打

革命唔一定要殺狗，你唔好諗埋一邊

海港城啲化妝品店一日可以百幾萬生意額

你搞清楚先, 我地無退步. 唔同左的係對家, 黑警鳩拉到自己友都拉埋, 手足被捕人數多左係唔關和你乜和你物事, 不要輕易否定攬炒商場攬炒聖誕的成績.
難聽啲講, 6.9 以來究竟有幾多次係無人被捕?
尤其是而家黑驚咁樣鳩拉法, 除左坐喺屋企乜都唔做之外, 基本上所有行動都有好大的被捕風險. 商場無錯係困獸等, 但街頭抗爭亦都試過損失好多手足.
大家都知勇武可以地下化就更加好, 但一路勇武人數越來越少, 地下化好容易會變成自己以為靜靜雞嬴, 實際就係做左無人知, 黑警見情勢靜落來亦都會加速秋後算帳.
所以和你shop 的手法係要改善而唔應該係停, 否則個運動就真係玩完.

其實你咁多所謂論點，擺落街頭抗爭都啱用喎，不如返屋企念力抗爭啦
和你shop係成本最低，唔需要冒犯法風險又可以攬炒商場，問題係班狗亂咬人
居然俾你講到和你shop有問題

咁你有咩更好建議呢？

呢招擺明係經濟牌
你唔可以否定佢效用
行返出街搞黎明行動當然最好
但有人先得架
冇人點推得起
而家年尾呢啲時間多人放假
和你shop係最高成效
但成本上因狗識部署變高亦都係事實
相對黎明行動容易被告暴動
和你shop係商場入面相對機會較低
有好有唔好 好難取捨

依家貼文宣都俾人拉架啦。

係中大唔係港大囉

起碼商場shop暫時唔告你暴動

係咁屌 屌完又無建議
比你日日休息好唔好

商場無用？追生意額你估真係話追就追？
商場鋪一日幾錢租？佢拉半日閘連埋人工
一個商場咁多間鋪咁拉閘
果到損失幾多你又知會少？
上番街就會損失細啲？
上街做到影響你知唔知要動用幾多人力？
和你shop少則一百人，多則幾百人
全部叫口號個效力大不知幾多
最重要係最容易接觸到大陸人
方便宣傳抗爭文化番大陸
呢樣先係中共最驚既野
中共經濟唔掂，就要出力壓制反抗情緒
香港而家就係最近中國既反抗宣揚地
黑警唔搞事既，就主力對大陸人宣揚
黑警搞事既，就商場拉閘，商家白交租人工
而家尻拉，你係街定係商場都一尻樣
商場起碼有成堆cam影住你有冇破壞
佢尻拉，係私人地方都一堆罪唔告得先

點都好，盡量唔好被打，被拉，就可以
呢個係我真心想同大家講

行返出街，走得甩既機會遠遠大於商場，生存之道是必須

有手捉選擇跳落去都唔想被拉，就知到逃走空間，路線有限

網上資訊，係令班狗可以預早準備！ 今日呢個商場，聽日邊區和你shop , 已經擺明重兵等你地黎，鳩拉

既然你咁講 我返屋企打lol算啦

88

你對班學生想要求D咩 幾時覺得佢地會做到D咩大件事 你想做就自己去 唔好要班學生陪你